# Név: Mészáros László neptun: c7zvm2

Lefordítás után parancssori argumentumként lehet megadni a program mit csináljon.

main show xxx.jpg megmutatja a kipipált mezőket
main process xxx.jpg kiírja mezőnknt a kiválasztott számokat
main pattern megmutatja az alap 6-os lottó mintát.
Ha nem írunk a main után semmit kiírja a helpet angolul